要其他國家幫你 自己係咪都要做啲嘢同人講我地有幾不滿「國安法」

星期日 如果無至少一百萬人上街
就真係未必講得通

推

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

沒需要

而家要做嘅唔係遊行。
行禮如儀，同泛民做咗廿幾年嘅嘢冇分別。

弱智熱狗
成段野毫無邏輯可言
同埋遊行點解會變左係迫美國回應？就算回應左又點解唔可以繼續索償？美國得一個人架咋？
真係on撚99

國際任何文宣線不能缺